記住戰線係垃法會 政種，唔好走去銅鑼灣/旺角

要集中！

玩陣地戰無用，無論係垃圾會/政總定係街頭都係
首先武器一定唔夠警賊打
要用令到垃圾會當日開唔到會嘅心態打游擊
其他地區嘅人就做不合作運動
拖慢黑警增援同癱瘓城市運作